臨時心事台

發覺同女朋友係溝通上有好多問題，唔知點解決

你有壓力 我有壓力 未解決

經常記係心 硬係唔舒服

信我一定分手 最好 長痛不如短痛

其實已經鬧過好幾次分手 但最後都不了了之

唔開心

不開心就不開心 也別勉強的慰問